[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-d229f871})
# image.update

[comment]: # ({/new-d229f871})

[comment]: # ({new-71e9b7b3})
### Описание

`объект image.update(объект/массив изображения)`

Этот метод позволяет обновлять существующие изображения.

[comment]: # ({/new-71e9b7b3})

[comment]: # ({new-b1c7183d})
### Параметры

`(объект/массив)` Свойства изображений, которые будут обновлены.

Свойство `imageid` должно быть указано по каждому изображению, все
остальные свойства опциональны. Будут обновлены только переданные
свойства, все остальные останутся неизменными.

В дополнение к [стандартным свойствам изображения](object#изображение)
этот метод принимает следующие параметры.

|Параметр|Тип|Описание|
|----------------|------|----------------|
|image|строка|Base64 кодированное изображение. Максимальный размер кодированного изображения 1 МБ.|

[comment]: # ({/new-b1c7183d})

[comment]: # ({new-a4a768f8})
### Возвращаемые значения

`(объект)` Возвращает объект, который содержит ID обновленных
изображений под свойством `imageids`.

[comment]: # ({/new-a4a768f8})

[comment]: # ({new-b41637d2})
### Примеры

[comment]: # ({/new-b41637d2})

[comment]: # ({new-4aaa0fb1})
#### Переименование изображения

Переименование изображения на "Cloud icon".

Запрос:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "method": "image.update",
    "params": {
        "imageid": "2",
        "name": "Cloud icon"
    },
    "auth": "038e1d7b1735c6a5436ee9eae095879e",
    "id": 1
}
```

Ответ:

``` {.java}
{
    "jsonrpc": "2.0",
    "result": {
        "imageids": [
            "2"
        ]
    },
    "id": 1
}
```

[comment]: # ({/new-4aaa0fb1})

[comment]: # ({new-5590c086})
### Исходный код

CImage::update() в
*frontends/php/include/classes/api/services/CImage.php*.

[comment]: # ({/new-5590c086})
